plus仔同lihkg本是同根生

其實plus仔可以同lihkg 合作,用hkg+來上lihkg